正式宣布今日係香港撚狗日

今日係打遊擊同be water 既最好例子
香港人加油
兄弟爬山 各先努力

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推